政府想你周圍圍警署，林鄭先係真正焦土派

首先唔好覺得政府同警察係傻蠢 佢地智力正常 只係策略陰謀追唔上時代
呢個時代相機就係最強力武器 回想 立場71 清場前一齊走既片 將無數和理非係割蓆邊緣拉翻黎
唔係市民拎起電話就拍 元朗恐襲根本無可能有證據還原事件 揭露警黑勾結 你只會聽到傳言
如果無實際片段，你聽到“兩個警察掉轉頭” 根本唔會信

但係佢地已經了解點解場戲拍唔成，依家用一個新劇本 - 引你圍 俾你圍 圍夠本夠亂就直接瘋狂射彈清場 重點係個地點 - 社區

我相信聽到林鄭有記者會後，樂觀既會覺得今日罷工，林鄭有可能讓步，悲觀既會覺得佢又出來廢話。結果就係兩樣都唔係，佢出黎撩火頭
於明知
1.) 昨日圍咗好多間警署
2.) 今日有多區集會
3.) 集會經常變佔領後清場
既情況下，佢唔講温和嘢消消氣，令期望回歸正常生活既人唔開心，嬲既更嬲更加唔理智，引你出黎再圍警署

所以今日金鐘第一時間快趣清場，因為附近根本無民居，想你(同記者)散去唔同區域，社會專注力放係各個警署 - 各個社區 - 你每日會經過 好熟悉既地方
亦搏命搞大佢 越恐怖射彈越誇張越好 因為兩個原因
1.) 催淚彈可以擴散好遠
2.) 示威者會突破心理防綫 不停昇級

如果你未去過示威現場 話你知 催淚彈係可以飄到好遠仲有效力 以今日黎計 金鐘係KFC 果面第一輪彈射完 過一陣，企係789站頭上面往中信條天橋上都會刺鼻流眼淚

同堆填區一樣，你支持起，但唔好起係你個區
去你住既區示威，你支持，因為警察真係黑，大家一齊落街屌警察，但催淚彈呢，食一次都嫌多,何況仲要開冷氣吸入屋？
所以佢地就狂射彈 越多越濃 散得越勁 入侵更多屋企 民意就轉得越快 你照樣憎警察，但你接受維穩，你只係唔想吸住催淚煙訓覺

無回應訴求，一百萬人唔得，二百萬人唔得，罷工都唔理你，所以個示威時個火就玩得越大，住係附近既人就越驚越接受維穩
你就變係維穩部隊黑白臉入面既黑臉! 荃灣同北角黑幫多小根本唔係問題 佢地只係要引你入區

大家亦要面對一個事實：鬼同Mon Po 狗一定存在，而且存在於各個TG群組 。
我一個普通和理非，但我係電話按個掣就入到各類群組，義載，地理，哨兵咩柒群組都有，你當警察傻的嗎？
我唔勇武，唔係任何前線TG群組，所以我想知點解今日會圍咁多警署？究竟係邊個提出？
林鄭朝早講完，花就即日瘋狂開n區，荃灣同北角就一齊出黑幫引人去打，連東涌都有小型集會(人一聚就好易有事發生)，明顯就係要搞到區區都有，所有市民人人自危，係生活層面，而唔係政治層面上反對示威，動搖自己反落去岩定錯，然後唔再支持前線，分化。
所以前線無鬼你信唔信？越開花就越失焦，清場就越多事故，引致越多仇恨，引發更高暴力。
反而機場佢提都唔提，明明咁重要，就係唔夠人。
會唔會係政府想引你圍多啲警署？唔係你自己獨立思考後既決定？

另外，

係連登上面既加密究竟防咗咩人？毛E會上，陳方安生知連登，全世界都知要知下一步有咩搞作就要去邊度揾料，警察點會無連登帳戶呢？ 出街既時候八卦啲，就會發現依家唔止後生，呀叔都會睇連登，抱住個孫既伯伯都會！你加密咗重要訊息，但防既只係無ISP 同學校電郵既普通市民，反而fake咗一班唔清楚玩法既有心群眾。

而且，

有好大一群人看似藍，但其實只係港豬，想食飽，唔知自己食飽食肥就係為咗第日俾人劏 - 警察，示威者，政府，中共，高鐵，4千蚊咩都屌，因為佢地根本唔會思考，只以眼睇到既畫面同腦想到最表面既原因解釋所有事。佢唔知立法會點組成，唔知逃犯條例究竟講咩，佢眼見到你去屋企屌警察，腦諗到因為要趕你走，所以附帶佢都要係屋企食彈。而且你要咩佢根本睇唔到，因為你只係狂嗌黑社會，係牆度Fuck PoPo，寫粗口，無寫訴求。

唔計中共港共係咪有分唔同派系於香港內鬥
我想信元朗恐襲係睇完鏗鏘集後，政府+鄉/黑幫勾結已經毫無疑問
只要所有事都用最壞最差既角度黎睇，就會得知林鄭先係終極焦土，佢已經輸咗，歡迎一齊攬炒。
反而用極端方法，就會將藍黃各自推到兩邊山崖，佢企中間就有最大空間決定推你定拉你翻黎，清理呢場佢搞出黎既終極蘇州屎。

push

好post要推

除左大部份港豬唔贊成之外其他都
因為
（手動轉貼）from friend👇
不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無輪的人。
因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。
#最憎自私撚
#最憎中立撚
#最最最憎藍屍扮中立撚

Push!!!!!!!

吹上你屋企根本就係警察既目的
知無人會再信警察
唔需要贏翻你個心
只要令你驚到唔再反抗

好文 推

推

下次唔寫咁長

買物資買券係一種心理補償機制
你知前線好危 抗爭有理 但你有一萬個原因唔夠膽上
你需要渲洩 但無機會 唔知做咩
所以一有人話前線好窮就一呼百應

越多人買，就越少人出去
買既金額越高，俾自己懶既空間就越大

幫手推

last pish